Construire ci-dessous (en utilisant le règle et l'équerre):\\
- la droite $(d')$ parallèle à la droite $(d)$ et passant par le point $A$.\\
- la droite $(d_1)$ parallèle à la droite $(d')$ et passant par le point $F$.\\



\begin{center}
\includegraphics[scale=0.4]{6Geometrie14.png}
\end{center}